新巴職工會話 connect 港鐵車長

致巴士從業員及全港市民公開信：

新世界第一巴士公司職工會（下稱新巴職工會）就7月21日元朗鐵路站大批市民被毆打，對持械人士襲擊市民表示極度憤怒，對相關執法部門及鐵路公司處理手法表示失望。港鐵經常聲稱自己為世界級鐵路公司，但其對事件的處理手法令人遺憾。

過去一星期，政府就元朗事件，多次迴避問題及未有即時作出內部調查，令全港市民感覺恐慌，亦非常憤怒。新巴職工會予以強烈的不滿。

而對於各位不畏強權，以公開姓名參與聯署的港鐵車長，新巴職工會敬佩你們的智慧及勇氣。港鐵車長們，你們並不孤單，身為巴士從業員的我們也與你們心連心，站於同一陣線。

為表示對政府處理元朗襲擊事件偏頗，以及聲援各位參與聯署的港鐵車長，新巴職工會響應《塞爆港島》行動呼籲。

現呼籲全港巴士從業員明天緊守崗位，安全速度駕駛，緊密照顧傷健、老弱、幼兒及孕婦。

現本會正研究進一步行動，請各員工及市民留意事態發展。

好波

MTR 車長唔係話罷工係FAKE NEWS咩

其實mtr唔好聽日罷 直接8月5啦
一波過搞大佢 聽日不合作算啦
唔好罷住
夠大型無咁易清算到

推

push

地鐵有冇得按章工作？

有！

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

好波 !!!

Push